估吓中共為保政權會去到幾盡？

會叫解放軍開槍殺曬中國一半人口

最多殺35...何來一半

對自己國土掟核彈

例如
一個城市成為左革命基地, 派兵都無能力收復 ........類似清末時期既 武昌
跟住中共直接掟個核彈落去, 全個城一齊核平

其實家陣 敘利亞政府 都差唔多, 對自己城市用化武....將 反政府軍+平民 一齊殺死.....

咪撚發夢啦！
中共控制媒體，又善用資訊科技監控維穩
點會好似古代中國或現代syria咁。
最多block鳩晒全國人民去外國網站。
本國網站全面實名認證
對政府有怨言或負面批評即delete
長貼怨氣文要受黨的教育

出現六四咁嘅情況呢？

學香港警犬處理佔中和魚蛋咁
放催淚蛋搞掂你地

參考烏坎村事件 和 最近既鎮江老兵抗爭 事件
就算中共監控幾嚴密, 都一樣會有人集合反抗

鎮江老兵 呢D民眾集結, 就比較難發生

但烏坎村 呢D抗爭....就成日會發生, 睇下新聞就知道
因為村民大家都係互相認識, 所以好容易團結一齊反抗
不過最大缺點就係, D村民一般都係好短視, 所以反抗一陣就收皮

收左皮咪當無事lor

支共高層成副身家性命老婆仔女財產都靠個黨保住
萬一政權出現不穩用到核彈都真係唔出奇
文革殺一億人咪又係咁，又唔係未試過殺人

叫香港將港元同人民幣掛勾
進貢外匯儲備

邊個俾負皮

支共寧願滅國都要保住自己政權

咪撚ON9
任你反抗意識幾高
捉你老婆仔女你又係跪低
所以殺雞儆猴已經夠用
記住華人只要有飯食就唔會作反

坦克

唔好ff la, 到我地死中共都未咁快支爆
終共建国先六十幾年

當然啦，89年可以，其他共產國家都唔敢做咪倒台，支共可以殺人民保自己，如果要滅支共，真係要靠美帝。

香港啲官都咁撚仆街，支那啲官就更甚，果種極端既邪惡、自私、貪婪、狡詐同殘酷真係普通人想像唔到
今世做著支屬香港人真係黑仔，有機會快啲移民

乜都做得出
無道德底線
如果殺老婆仔女可以保到官位
我相信佢哋會做
因為老婆可以再娶，仔女可以再生

如果中共倒台, 中共官員既下場, 一定係全世界最慘
分分鐘 中共官員 集體係天安門比民眾 活活撕死, D肉比民眾分來食,用來泄憤

所以中共為左保住自己政權, 做乜都得

如果美國真係出兵打中共, 我諗中共會直接將一半國土 送比美國, 換取美國停戰
中共 就算剩番一半國土都無所謂, 都可以繼續貪污, 欺壓人民

如果中共無哂國土, 即係同滅亡無分別, 等住比民眾五馬分屍

以前中共係利益集團
為保江山乜都敢做
但今日俾刁大大一人集權
大把人唔妥佢
只要有機會一定推翻中共另立新獨裁政權

D村民系指2014佔中果陣既夏愨新村呀

其實我覺得支共唔會無曬，可能好似蘇聯咁，沿海省份獨立，新疆，西藏獨立。中共國得返內陸幾個窮省被佢控制。

如果有外國軍隊入侵幫拖就有可能
但如果單靠 中國/西藏/新疆 民間就好難

始終現代 政府與民眾 之間既武力差距太大

係古代, 政府同民眾都係用刀劍打仗, 所以民眾只要夠凶狠, 就可以打嬴政府
現代, 政府有導彈, 戰機, 轟炸機........一輪轟炸 民眾完全無得還擊

就好似伊拉克ISIS, 敘利亞反對派, 都經常被 政府軍 用空軍打柒, 跟住政府軍再收復失地

有外國軍隊幫拖就唔同講法了

梗係要靠美帝啦，先試用經濟戰，唔得就叫台灣搞獨立公投，睇係支共出唔出兵，你敢出兵，我就打柒你。

為中國人感到悲哀

華人永世為奴

帝制到5千幾年都已經睇得出呢個民族幾廢

香港人都避免唔到

極有可能
支共既仆街野全支那根本個個知
萬一支共失勢落台，支共貪污腐敗賣國連埋啲咩大躍進文革六四肯定比新政權攞返曬出黎鞭，全民公審公開行刑支共官員，好似當年法國大革命白色恐怖咁

香港人自己攞黎
明明當年英治時代既區隔，令香港避免左好多支那人禍
但偏偏香港人為左利益，係要癡埋支那同支那溶合
香港同支那已經成為命運共同體，一齊等爆破既一日
呢日係一定會到，只係幾時到既問題
我地唔會希望見到呢一日

完全唔明點解有人支持回歸

如果中共 對周邊國家好D, 中共倒台果陣, 中共官員至少可以逃亡去其他國家, 繼續安享晚年
但現在中共得罪全世界, 所以中共倒台果陣, 中共官員無路走

雖然有 中共官員 移民左去美國, 加拿大
但是中共倒台果陣, 美國,加拿大 一定會將 中共官員交出來處決

反正除左外國勢力之外應該都冇咩可能打倒共產黨

應該係晒堆要搞幾十年環境改善先開始有起色既地方俾美國

如果共產黨 內有高官叛變, 都可以令共產黨倒台

但可能性極低

有三個五毛

導彈都夠啦核咩彈
話出核彈嘅人有無諗過後果
長崎都已經算小兒科

低過零，習帝搞掂曬內部啦

台灣公投有撚用咩 中國就照舊話唔承認 好似而家咁
內陸更加無可能咩外國軍隊啦

要激佢打柒你 你佔領一啲佢控制力差嘅地方就得
尖閣諸島 香港 南亞領海 經印度入西藏趕漢人政府走之類就差唔多
不過有排搞 人哋近 有主場之利

公投完就台灣立國，再靠美國正式入聯合國，點會無撚用，到時支共點會唔出聲 。搞西藏先難搞，人地控制左，你美軍點向人後門搞到支共。直接向台海搞佢啦。

要果個叛變高官有足夠既政治力量可以發動政變建立新政權先得，同埋佢要有足夠既決心覺得要將成個共產黨體系推倒，而唔係換湯不換藥
目前支那係太平盛世，但萬一支那經濟爆破，共產黨最後既執政合法性都失去埋，話唔定真係會發生政變

而家未立？無論而家定投獨要人承認先得喎
美國吊住同聯合國無佢都係考慮嚟 要破就唔係投票唔投票問題啦
西藏控制係漢人 佢地區政治係政府資源全留俾漢人商人 當地人勁憎同打壓得好慘 所以打贏政府軍就可以幫西藏立政權 打既亦有內應
同埋就係貪佢後門 後門經印度入 印度又憎中國又親美

如果發動政變果條友, 只係推翻現任國家主席, 跟住自己做新國家主席
其實最後都係無分別

發動政變果條友, 必須要推翻 現任國家主席後, 宣佈解散中共, 馬上舉行全國大選, 先有用

中國人玩民主.......

可能俄羅斯化，整個大中華國家黨出黎取代共產黨，成為半民主既一黨獨大國家，再平反六四，取消一國兩制，香港全面玩完

on9，點會甘小兒科？